[1548] [機場］大量狗車往機場方向前進

頭先仲見到有裝甲狗車，但影唔切

推

10

721811

721 811

推啊

終極和理非
點都唔衝禁區

721 811

721